[有圖慎入] 腳底有粒雞眼 點先清得走佢

腳底有粒野已經好耐下 懷疑係雞眼
平時唔會痛 係有時行路會feel 到有粒硬野 um 住
有無人有經驗點樣清走粒野
圖係下邊 小心

藥房買雞眼貼

雞眼藥水

可以用界刀 慢慢片走佢

有無介紹 我用緊呢隻

貼左三日 係粒野同周邊變左白色 好似浸水浸耐變白嗰種 但無特別軟化到

呢隻你用過有效？
同埋貼完要點做 洗唔洗剪走啲皮
定係貼完就會自己好架啦？

有無介紹呀

之前試過用指甲鉗剪左啲 但又會生番

唔好！會愈黎愈厚

先用雞眼藥水軟化d皮，用多幾日就用指甲鉗剪走白左嘅死皮，過一排剪到得翻個芯就開始用雞眼貼同晚晚剪下d皮，好快就成粒冇左 呢個係我覺得最抵嘅方法
記得要make sure 完全冇曬雞眼嘅組織先好停，如果唔係又會生翻出黎

成隻腳斬撚咗佢

我平時自己剪 剪到流曬血搵條根出黎😂

唔係雞眼 係疣

樓主嗰粒好細姐
貼幾日會消失

我以前有嗰粒超大
貼咗五六日
雞眼變白脫離
最尾好似有條草根咁

上YouTube 睇 foot corn wart

剪左好爽

疣

我啲鞋清潔啲就冇事

買兩對跑鞋
最少每月輪換一次洗鞋

落雨濕咗都洗臭鞋

以前都生過（係手指指背生），果陣用指甲鋏剪開佢，再用牙簽挑走入面條白色野（啲老一輩人話係根，唔挑走會重新生過）

PS 挑果陣痛到仆街 ，但挑完又真係冇再生過

三日唔夠

用新刀片 去片先爽 連入面條芯都處理埋

原來會咁架 要貼幾耐先剪得

哇 夠詳細 多謝你呀
要點樣分係未雞眼組織
我見啲人講咩要挑左條筋
有時剪啲位會痛 嗰啲係未唔係死皮 唔可以剪？

腳底疣, 要買冷凍劑噴

你呢粒係疣黎 唔係雞眼 唔小心啲處理會愈整愈大粒同痛到行得好辛苦

疣啊
小心處理啊 第一步keep住搽雞眼藥水先
軟化個皮 先易啲剪走
最緊要挑得走啲黑點 唔好殘留

唔似雞眼喎，係咪似蜂窩組織感染

！！！！！ 係呀 入邊有啲黑點架！！！！
痴住雞眼貼有無用

點樣分架
可以點處理 要唔要睇醫生
自己可以點處理

係疣
我之前試過 去睇醫生 醫生比支藥水我 一日茶一次
會慢慢甩皮 甩到條根出左黎就無事

你愈拖得耐就愈大機會要做手術

藥水好似要去萬寧藥劑部先買到

等我用埋兩張貼都唔得就去睇醫生

我屌呢d post就有圖仲要放大高清

打左慎入架

原來我果粒係疣
見有位野剪極都生返出黎

我有一粒係腳指尾 好撚大粒
有無人想睇

生疣真係好煩
生左粒野好痕 仲會擴散去其他地方
你隻腳板可能會生多幾粒添啊
疣呢 係向住皮膚內裡生 一搣個表皮呢 會見到一絲絲 仲會流血 如果你繼續搣就錯晒
試下去藥房買verrufilm
日日搽
搽好多日架 愈深愈要多d日子
過一排成粒嗱左出來

貼夠六日 變到白晒會自己甩 定係好似YouTube d 片咁要成忽自己切走呀 ？？？
我岩岩睇完片 見到d 醫生成忽咁刮完剩左個坑係到 見到都痛 要自己刮嘅話我實刮唔到咁乾淨啵

我入邊有幾點黑色點 係未唔同你嗰粒？

我剪左少少中間嘅白肉 剪其他位會痛 落唔到手
入邊有幾點黑點要點整走

有無醫生介紹 個醫生會唔會幫手刮走粒野

藥水 冷凍劑都試過用 好返少少又大粒返 最後都係去診所電走佢先清得哂 無復發

show me

咁應該唔一樣了，我果粒冇黑色點，係入面有條白色粗身嘅（根）

我粒唔痕唔痛 係剪佢時可以剪到其他皮先會痛
我用緊雞眼貼醫唔到？

come on

睇下我個post

去沙灘 搵d曬到好熱既沙踩一就自己好返

我之前踩草都得 總之要係高溫既都可以試下

有無診所介紹

以前都生過仲要有四五粒
日日用雞眼貼貼到佢軟，再係咁剪佢
剪到條筋就會爆血，之後休息一日就連帶幾粒無哂

腳指公雞眼
腳掌疣？
去完游水就有

我就睇曾華廣醫生 間診所喺大圍
係電嗰下痛啲 但真係完全好返

岩台睇完。。。 同我粒好似 好恐怖
但我粒野差唔多成年 係呢幾日先的起心肝去整佢
So far 無痛無痕

咁原始 夠天然

都話用藥水慢慢"拿"粒野出黎 過程要1-2星期
刮乜野

條根係點架？ So far 我剪開左少少淨係見到幾點黑色點

要幾錢呀？

認真 係之前一個醫師同我講 咁岩果陣玩ocamp又要赤腳去草地玩 完左之後就好返曬

呢個天時 正午個沙灘都曬唔熱啦

疣黎 去藥房買藥水搽就ok
利申 之前生過越剪越生會 搽完藥水一個星期好返

入邊有黑色芝麻咁一點點既係疣 唔係雞眼

以前生係手心 搽藥水 搞左六個禮拜先可以連根拔起
你係腳如果想快既去搞急凍啦 因為有部分人會愈生愈多 到時成腳板都係 行路痛到仆街 急凍價錢就差唔多一千架啦 唔知政府有無得睇

Btw 市面都有d自己動手既急凍劑 不過唔知得唔得 請三思

呢隻有效
我做法係
首先摵走出面d硬皮
佢話凍3秒 我就凍30秒
凍死d疣
然後過一兩日 摵剩低既硬皮 再重覆

搽一個星期藥水就自然好番？ 要唔要剪晒成忽 我見youtube 啲治療係成忽挖起左 有個坑

疣黎架
可以睇醫生用冷凍法
自己整就麻煩D, 要用藥水查完再切下個傷口

果陣有十九幾粒 整死左最大果粒 其他都自然消失曬

我唔係好記得 幾年前整

粒野已經成年 暫時無擴散貼多兩日雞眼貼再睇睇 多謝你

搽完過一日佢會整漲果d死皮 可以剪走清左佢 之後再搽 重覆呢個步驟 清到無為止
坑應該無 未搽藥水之前 成闈剪到出曬血 都未見坑

咁多粒 30秒期間咩feel

唔理佢會愈生愈多 行路un住腳痛
無咩感覺 少少凍 第2日可能會有水泡

誤用雞眼貼治疣皮膚潰爛

唔好呀
我以前又係生過,以為係雞眼,試用雞眼貼唔WORK,愈整愈衰
去睇醫生俾支搽疣既藥水日日搽,唔使用野搞,等佢軟化同殺死入面D疣,2星期好返

係, 面個D死皮可以剪走

同問
想問係疣定雞眼
試過貼到爛白皮再挑走，都重生返

果點唔sure 係咪黑點
定之前剪皮剪到d 血積住係度

剪到流晒血都未見到有根

咁轉用藥水 多謝你

聽日買番枝先 搽完之後仲有無咩野要做 洗唔洗再剪個面同包住佢？

下面個支去疕液好work
我睇家庭醫生都係開呢支，藥房都有得買
用個幾2星期就掂唒

你搽之前係個粒疣旁邊搽d花士令以防d藥水傷至好嘅皮膚先
中間你用完幾日見白色左唔太痛就剪左d死皮佢，慢慢剪下又keep 住搽下幾日咁
最後你會成粒疣連根拔起就好翻

睇外科

去私家診所搞，預500蚊一粒

之前試過唔著鞋係街行 過左兩日後 所有腳上面嘅雞眼/尤都冇晒 完全冇晒 唔知係因為自己抵抗力好左定點🌚

之前兩隻腳加埋生左差唔多廿粒 淘寶買左支幾蚊既水楊酸藥膏搽左大半個月就好返

難得有個post咁少假膠

諗起都爽爽地 係未黑色點就係啲根？

疣係感染黎 你用雞眼貼即係整損佢 到時連腳其他位都奶野
等得啦去睇普通科轉介你睇專科 唔等得就出私家睇
一係你就買疣立消果D野 凍死左佢先 但一樣有風險 凍唔夠一樣奶野

我都覺 大家都咁認真幫我真係開心

樓主快d去睇醫生

細個8歲生過一次

初頭以為冇乜嘢普通腳板可能比蚊咬所以痕

到佢大粒少少覺得搞唔掂就問老豆老母

佢地話係雞眼所以就買雞眼膠布貼

貼咗一輪冇用先去睇醫生

佢開頭同我冷凍治療咗一次

好死唔死粒on9生喺腳板底最受力果個位同埋拖得耐所以生得好入凍療完全冇效

最後打麻醉針切完再燒死果度d肉（好似係）淨係記得疣果個位俾佢燒燶咗同埋個診所好大陣燒肉味

總之樓主唔好拖 一定要睇醫生

買枝verrufilm 試試先

我屌！ 咁嚴重架 粒野成年啦啵 今鋪食得屎

係可以好嚴重同長手尾 你唔怕咪自己diy

係呀，會成粒的咁起到出黎
去疣液係平價又好用，不過慢囉
當年係班中同傳染腳底中伏，d富貴同學又去皮膚科做冷凍治療，有個仲要入廠搞
我就睇普通醫生用支去疣液搞掂左

藥水同自己買嘅冷凍就未試過 但雞眼貼真心冇撚用

樓主唔好嘥錢買

以前翻待應，貪方便，對鞋放喺廚房，濕氣又重，對鞋好噏又臭都照著，著到對腳生疣，初頭又以為係雞眼 貼極都廢，上網查先知叫疣 然後去藥房買啲冷凍除疣藥水，一到兩星期可以刮走 自始無生過

馬上試試先唔係講笑
醫生開枝藥水比你收幾錢

阿媽話係雞眼買左盒$35貼比我 聽日買樣藥水先

收一般診金only
其實因為佢冇貨，寫左個名叫我去藥房買
頭盔，你用完幾日發現唔對路就好去睇醫生

普通診所 定係皮膚科診所？ 我見其他巴打話成千蚊
點樣先係唔妥 粒野都成年無痛無痕

普通醫生診所姐，冇錢睇皮膚科
你忍到成年都幾誇張

要係咁用雞眼貼脫到最入層皮出黎先會好

之後著對好既鞋，唔係就繼續番發

疣黎架

仲會傳染架 快啲搞 唔好同人共用拖鞋喇
去泳池啲公共地方小心啲 好易奶野
掂完即刻洗手 一間野開到手又有面又有呀

生過幾粒 claim保險入院用冷凍整 痛到仆街
但最後結焦成塊甩出黎 好鬼治癒

聽醫生話 身體免疫力差有機會翻發 好彩到而家都冇事

師兄係邊到睇 幾錢 我隻手有3粒疣

巴打係邊到冷凍 我隻有幾粒疣 好煩

白色嗰d先可以剪，未變白嘅話就搽多幾日藥先如果唔係流血又唔搽得藥
雞眼組織你會望倒有d黑色一點點，或者係個圓形中心唔係肉嘅物體 唔係好識形容，唔知你明唔明

呢個冇l用 仲有一大枝係屋企封塵

法國樂飛去疣液真心有用
要俾啲耐性滴，同埋要挑走啲黑點
利申生過，搽日本買嘅雞眼藥水同雞眼貼都無效

個陣靠耐性 每日搽藥水再用附送既刮刮下
feel到岩時候就剪下 最緊要挑走黑點
持之以恆 我好似用左半年時間 自己搞掂左
個陣阿媽恐我話要切左隻腳指

因為除左礙眼都無乜feel 所以無理佢

原來支野好細支 今日滴聽日報告

係未verrufilm? 你都有咁嘅問題呀
可唔可以直播睇你點搞

疣 來
唔大就自己買冷凍自己搞

大同厚就搵醫生, 有平有貴

似係疣

係 上面有圖 但我好似小事

我行左幾間藥房都無

用verrufilm 藥水得唔得架

係屈神屎買左

係未要去有藥劑部 先有得買

我都有粒係心口，啱啱met一met，met埋條根出黎，白色嘅
依家有個窿，但個窿周邊都係白色

要整咗佢
如果唔係慢慢行路會痛

利申: 小五開始有 中四開始行路痛 之後中五睇醫生搞掂

似唔似我呢粒
痴左四日雞眼貼 周圍都白晒 岩台沖完涼又剪左剪啲白皮
聽日買藥水滴
下邊有圖

睇外科成粒切出黎最爽

有無邊間介紹

唔清楚但我買果到有藥劑部

琴晚去左間細細地嘅話無 今日搵間大啲睇睇先

琴日滴完有咩效果

巴打，我粒野幾年了....見唔痛唔癢冇理佢，見到個po突然好驚

廢架 試過

垃圾黎

唔似

係呀呢 我都係其他巴打講一講我先驚

原來有十年 之前試過就咁剪到佢留血，痛得製冇再剪，結果厚左大左

滴完好似查左塗改液咁

啱呀

真實個案
都係腳底疣 keep 住搽雞眼水 搣下搣下就斷尾

樓主係咪拖街狗
利申 波鞋小白襪

我極少著拖鞋出街 除左落樓下

其他人話會越剪越厚大
唔斷尾就會繼續生番出黎
我今日買左藥水啦

我今日都買左藥水 藥劑師話滴完再痴膠布
周圍發紅就唔好再滴 等幾日再滴

其實雞眼同疣係未同一樣野

一定係疣 會傳染架 買水楊酸塗或者冷凍噴霧果隻除疣 直至入面黑色一條條果d 甩出黎

買左verrufilm啦 好驚會傳染比人
快手滴好佢先

萬寧？
我今日搵唔到呢隻，買左其他牌子
塗完白曬

屈臣氏呀 要去啲有藥劑部嘅先有

好想奶

中二三嗰陣手指公都生咗粒 大到半隻手指都係紅色嘢
嗰陣時唔知係生嘢成日都係到用口咬佢 (依家諗起都 )
後尾同學話我隻手指有粒嘢好樣衰叫我剪咗佢
當時又真係細佬仔唔識死 返屋企用消毒藥水「卒」咗「卒」個指甲鉗就起勢咁剪
剪到流撚曬血都繼續剪, 見到個底係有好多紅/黑色一點點痴係個肉到, 好似d根抆咗上嚟得返d窿係到咁
剪咗幾日就嚟手指都剪爛曬發覺冇曬d黑點之後就由佢自然康復
就好返曬 淨係間唔中見到手指公個位都有d黑點但係又冇生返粒疣出嚟
(成日都覺得只係自己做開運動比較健康先冇再覆發)
所以都唔係好肯定就咁剪曬佢到底有冇效

想比你啜

係咁咬

我都試過手指公生左粒，跟住去政府診所幫我凍左兩次就成粒甩左出黎，留左個圓錐體既空位係度

生疣係咩原因

有無圖

今晚第一次用 成滴鼻涕咁杰 停左係面 係未正常
下邊有圖

巴打 隻藥水係未好似鼻涕咁杰
我滴完 成滴停左係面乾左係未正常
下邊有圖

應該係咁 我都係

我都係咁 用左大約半年終於剪走左成粒
宜家滑反 但要俾d耐性

自從我生過之後。
以後隻腳 避免踮到 公眾地方 如游泳池、更衣室。拖鞋一定要著。

十年

妖，有黑點一定係疣黎。
咪聽人講用乜野雞眼貼，要用d專係對付疣既藥水果d先掂，亂用雞眼果d產品隨時愈整愈衰，d黑點就係疣d疣病毒，挑哂佢就會好

你可以睇睇

去藥房買支水楊酸 好快好
我之前生係手度買果支冷凍治療都無乜用

屌你地 雞眼係腳板皮質增生 呢啲係病毒疣 嗱嗱臨睇醫生啦

你可以睇下邊種 我係生疣, 我都生過係手同腳板底 都係用雞眼水整走佢

疣定雞眼

應該疣 已經用左一晚藥水了

細個成日有
頭兩次用膠布都搞得掂
第三次生個時 膠布都搞唔掂
最後呀爸用香幫我燒落個雞眼度就搞掂左
但好那痛
從此以後就無再生過

依家點呀

我以前都有,全盛時期一隻手有3粒唔知疣定雞眼
狂剪晒D硬皮/繭,係咁挑晒D黑色點都無用,仲搞到D肉爛晒
買左D雞眼貼都無用
之後上網search搵到有人講有支野叫丹杜蓮雞眼水
之後去左藥房買黎用,玩左個幾月都算清到果D唔知疣定雞眼,但個部位好返都好似同以前唔同色,不過至少唔會再有硬皮或起繭
你可以睇下支野岩唔岩你用

多謝你呀
我宜家用緊verrufilm 用左5日
好似無咩好轉 但變到行路都有少少痛

你係未想睇近照
So far 用左verrufilm5日
變到行路有少少痛

師兄你粒野咩情況

我用果支叫 duocare ，次次用完多左層白野 甩又係甩層白野 好似冇乜用咁

似開始有效喎

個po好似有陣味

只要鉗得夠入就ok,
我連根鉗，好爽

一模一樣 都係有層白野
但粒野嘅周圍嘅肉開始有啲變白
應該再耐啲會成忽甩出黎
下邊有圖

Po 名講明左架啵

5日...邊有咁快,我果陣日日keep住早晚一次都搞左個幾月
我果陣就咁樣處理:
患處有非白化繭/硬既死皮就剪走先,每次先用熱/暖水浸軟患處5分鐘,之後就搽雞眼水,好薄一層就夠,等佢乾左就會好似有層膠,都唔易甩,但會酸酸臭臭咁
keep住每日浸熱水同搽雞眼水,當你覺得個患處白化得夠深入就可以用指甲鉗果類野剪走晒D白化左既死皮,最緊要係清晒D黑色點點,清唔晒又會再生過,我試過D藥水唔夠深入,清唔晒D根位,搞到成個過程又要loop過
佢個醫治原理應該係用咩水楊酸,係咁"那"到患處表面層皮白化變成死皮,連埋D黑色點點既根部都變埋死皮,之後成堆死皮一次過清

點樣可以去鉗佢 我連剪表面都難啵
一黎痛 二黎都唔知啲剪得

好治癒 我冇層白野甩左又變左原樣

原來係咁！！！我睇說明書每日訓前一次
係未你枝唔同我？
同埋我唔識係未到左可以剪嘅時候 唔知邊啲位可以剪
如果你唔介意幫我睇睇

同埋我以為到咁上下會成忽自動甩出黎
一初粒野唔痛 滴左幾日 宜家行路都會痛

我都會有層白野架
但岩岩沖完涼 搣走左 宜家準備再滴

但我完全冇變化

本身痛唔痛 ?
無任何變化

風油精加雞眼貼 堅work

岩岩滴完 今晚我圍住粒野滴多左少少係出邊

宜家係屋企著拖鞋行路跛下跛下咁
出街可能著左襪同波鞋 痴埋膠布就無咁痛

本身唔痛 依家都係唔痛
用多幾日換你地果隻藥先

痴左一盒6張雞眼貼 用晒一盒就轉左用藥水

正 好似外圈會成塊甩出黎咁

無任何變化咁狗怪
照計皮膚對水楊酸點都有反應掛
去屈神屎嘅藥劑部先有得買 $68

雞眼貼治標唔治本
用熱水整軟粒雞眼 挑開佢再倒d風油精入去 痴雞眼貼
勁快好

風油精

可能支野廢 夠鐘換藥了

係未親身試過先

要用八個星期

咁耐
btw睇錯你用腳趾夾住支野

Yes 幾年前試過
一開始都係用雞眼貼 幾個月都唔好
之後聽聞風油精work就試下 屌 一個月內就好返

兩個月
我宜家無工番就話無咩阻礙
下星期開始番工 日日咁搞都唔知點好 行路又痛啵
我隻左手黎

一盒得六張 三四十蚊一盒 都幾重本啵
買枝藥水都係$70

之前生過剪左幾次發現仲有，於是拎支針去挑入面條黑刺出黎再剪入啲就冇再生

用蒜頭
100000% 有效

樓主咁大粒有排搞
之後你啲白化皮應該會甩，得返個芯，到時距離康復不遠
你依家行路痛都係正常㗎

好濕碎 我試過一隻腳生6粒雞眼

本身都ok 細粒 係剪下貼下滴下 搞搞下好似好大粒咁
啲白化皮會自己甩出黎？ 個芯唔會自己甩要自己再挑？

我個陣無自己挑 等藥水起哂成塊甩出黎 勁爽

唔quote文廢事太長,我搵唔返我果支,可能掉左,都2,3年前既事
上網搵到應該係呢支:
同你唔同牌子,但成份應該都差唔多
至於痛係正常,因為呢類藥都有水楊酸,會"那"到D皮膚

幫你睇幾時剪得其實我都唔識呀....但你有時禁下佢覺得成舊野硬晒又夠深入咁就可以試下鉗走晒D白化既死皮,如果未能連根拔起就繼續keep住搽

我認為呢個療法既特點就係直接令患處同根部死皮化直接連根拔起,廢事你鉗下鉗下鉗埋D正常既肉搞到出血又阻礙治療,最緊要有耐心每日做

你睇下呢篇野有無用,參考下

放膽d,其實佢周邊既位，你夠膽鉗既話，
係無血，同唔痛，
由於用指甲鉗既關係，
要沿邊咁將周圍既硬肉，慢慢鉗走佢，
到最尾，佢既根部只有少少中間位，
係連住你隻腳，
斬草除根咁剪中間，會好似個蓮花咁
起左出黎

唔似係雞眼 應該係疣

唔該晒你呀 好有心
咁我再滴耐啲先 宜家少少痛出街行路好唔方便

其實我會建議你快啲睇醫生算
疣會傳染 手尾可以好長
我之前係做冷凍治療 一個禮拜就冇事

小兒科啦
你都未見過剪開雞眼入面生蘑菇

樓主我腳底都有
應該同你一樣
本身冇理佢 後尾愈生愈多而家勁多粒

[img]https://na.cx/i/dMhwchV.png[/img]應該都係疣黎?:~(

Up過
應該都係疣黎?

生過疣， 行路勁痛，要避開個腳前掌行路,諗番起都覺得辛苦
試個雞眼貼無用， 去診所做急凍治療無用，最後去左外科門診打麻醉針割，醫生話生得好深 , 最痛係麻醉針吉落粒疣度，一路割啲姑娘講話佢都試過游水惹到但腳無傷口， 最後腳掌開左個窿，每日消毒換紗布，返工就墊厚啲，起碼大半個月先生返舊肉

拿樓主 你一定要用指甲鉗慢慢夾走中間d黑色 忍住痛
你用呢d藥其實係慢慢整走外面d死皮 夾果時冇咁痛 等佢幫你整死粒野 時間都唔知幾耐
要治標 一定要夾走晒中間黑色 完全清除 真係唔好驚痛 一野一野咁夾 分幾日咁做
其間夾到有d d出血好正常 因為d黑色野生得深
咁上下用d止血藥油 整塊膠布 第二日又清d 清晒先好得返

利申: 自己、細佬妹都生過，我操刀夾走晒黑色野，冇晒事

試過手指尾生疣，最後成功搲走

外面白色死皮慢慢剪 唔會痛 中間先會痛
其實藥水都唔洗點用 因為佢一路張外面變白色死皮 方便你剪
你直接剪走黑點先有用(好似刺咁夾走/挑走)
你剪走黑點，應該發現仲有d奶白色嘅皮/肉，剪走埋d死肉止血，就大功告成(好似整左個窿仔咁)
雖然剪到一忽忽

呢個雞眼貼好流，要用熱水浸腳再揸雞眼水再痴雞眼貼，三管齊下先有用，我之前有粒手指尾甲咁大粒生左係腳踭，搞左半年，記住唔好係咁用指甲鉗鉗佢，會係咁生返出黎，仲會痴住啲神經。用以上方法等佢自然甩啦

有啲人又話唔好怕痛都要鉗爆佢
有啲就搽藥水等佢自然成忽甩
唔知點跟好

見到你粒野又諗返我2016年個陣都處理左
個陣粒野我擺左起碼3年先下決心整佢
初初去萬寧買啲藥整係無撚用 最後去睇醫生 整左大約3000蚊先整好 仲要好撚痛

最後幾靚仔

三千
萬寧邊隻藥唔得

唔好用指甲鉗
用cutter 方便好多

呢隻浪費左我二百蚊

3000蚊係做冷凍手術 係長沙灣啲專科診所

做左三次冷凍 Total 3000 around

每次整完都差唔多行唔到路

又腫又痛 仲要係腳底 我個陣兩粒添

但最後都覺得錢係要比既

用緊$70 雞眼水
睇下咩效果先

之前用指甲鉗係咁剪
挑走晒入面啲紅絲

跟住食碗麵

記得多啲消毒 摸完佢一定一定要洗手

醫生話好容易接觸傳染

如果坊間啲藥搞唔掂就盡早睇醫生

加油巴打

每日滴同磨 聽日試下剪黑色
但好似好痛

有d本身無黑變左有黑
同埋行路唔痛

想知道係雞眼定係其他嘢

當年去完公眾泳池游水
之後冇耐就發現中左
因爲平時唔會赤腳唔會著拖鞋出街
屋企又冇人有
所以硬係覺得有人生疣都走去游水搞到傳染

除左人地傳染,自己都要多d洗腳
同埋要訓足d較, 抵抗力好佢都搞你唔到

腳底疣和雞眼的外形並不相同，不過，非專業人員不容易分辨，故常有混淆。兩者疼痛的表現有點不同，腳底疣受平均壓力時一般不會太痛，但當擠壓時則有痛感；雞眼則剛相反，平壓時會感到相當痛楚，但擠壓的痛楚則不太明顯。不過，如有問題，最好還是諮詢專業人士。

樓主張圖同我以前真係一樣
我就生喺右腳腳趾公對落個位，食晒啲力，痛死人

嗰時我都分唔清係疣定雞眼
就買咗雞眼貼痴咗個幾禮拜
都有剪到你咁樣
同埋嗰排都有繼續踢波
兩個禮拜之後某次踢完波就見佢成嚿甩咗出嚟
應該係踢波成日急停時，個患處食晒啲力chok甩咗

用刀

之前嘅腳指公生左一粒，徒手搣咗佢落嚟然後又生翻出黎

巴打咩進展？

粒野個底嘅肉白晒 前幾日浸完水 用鉗剪左成忽走
完全唔痛好似變晒死肉咁
幾時先可以成忽甩出黎

似疣多過雞眼

號外！！！
話說我每晚沖完涼都會用牙籤挑走前一晚搽完乾左嘅嗰層野 先再搽新嘅一層
今晚可能無用水浸腳整軟層野 勁難挑起
挑挑下 成忽意外連埋層野挑起左！！！！勁爽
咁樣算唔算好左 定要繼續滴呀

有圖

正喎巴打，滴多幾日睇咩環境？
相反我挑挑下出血 停左幾日

你唔好挑咁深住 淨係面嗰屠野
乸到啲皮夠死時 要整盤水浸腳再剪 係好似剪緊啲唔屬於自己嘅死皮 又軟又無feel

貪鳩心撩深左 真心等佢淋曬再搞先

點解你粒同圍同個底無變白嘅

似雞眼多啲 你中間有無黑點 有黑點就係疣
(by 其他ching)

師兄你粒又咩情況

師兄介唔介意幫手睇睇我粒野算好番未

琴晚甩左一忽出黎 圖係上邊啲comment 你介唔介意幫手睇下好番未

果時去日本浸完溫泉野左番黎,之後左手傳右手, 由1粒變7-8粒 好彩自己慢慢消失, 唔知係咪免疫力強番

搞到我宜家好驚去日本啲溫泉
好多都要著佢啲拖鞋
有次去砂浴 局住著佢啲操鞋行出去沙灘 都唔知係未咁野番黎

唔知係咪隻藥廢 用完換先

你仲未轉verrufilm 咩？

舊果隻未用完

雞藥貼×雞眼水 好番既過程好撚痛 師父頂下 人生經歷

係慘嘅 呢啲尷尬位

點解可以搞到隻腳噤核突

滴藥水頭幾日痛到行路都要拐拐下
滴多左幾日
宜家行路無咩feel 琴晚挑左一大忽出黎 但唔知算唔算好番

第一張圖未有任何治療時還好啵
係有粒野係到咁
宜家滴左好多日水楊酸搞到變左死皮咁白晒
你未生過係唔明架啦
好好愛護隻腳呀

我腳膠
自己隻腳都可以j到

返大陸陪fd按腳
浸完一個星期後冇晒

有啲野唔係咁易避到

唯有滴多兩滴 快快手chur 完佢

我用牙籤滴架 比較易控制份量同滴嘅位
一次我會滴唔止一滴 係鋪滿粒野同周圍都會滴少少薄嘅一層

我直接攞佢碌棍環迴720度包冚曬粒野

冇咁快架。。。。我都搞左好似2個月......先自己好番 隻腳洗乾淨d 對鞋唔好整咁緊

同問
我隻腳指有啲硬皮 但係唔痛

有冇巴打知係咩

有四粒有三粒差唔多無曬黑色
滴多陣先
另外果粒都差唔多死

今晚又有新突破呀！！！成忽甩左出黎！！！！
咁叫唔叫好番 定我要繼續再滴野
但係好似無左層皮就咁滴落啲肉到好傷
你唔介意先睇睇張圖（右邊粒）多謝你呀

我呢兩晚都甩左一大忽出黎！！！

無左層皮我唔知應唔應該再滴落啲肉到 會唔會傷到啲嫩皮膚

有圖：

我粒雞眼冇左 但係而家有舊硬皮好似焦咁突起左 行路壓到好痛

巴打用邊支藥水？

但唔滴又驚佢未真係清曬

呢粒野困擾咗我好耐

Verrufilm

係呀！！！ 你都係咁？ 都唔知要滴到幾時

感激

有藥劑部嘅waston 先有得買

會好痛, 頂幾秒就要沖水
但唔滴落去好似清唔到

之前有巴打po左條link，話要睇紋路

睇返你張圖粒野凹落去，但我果粒係凸出黎

雞眼藥水最好

滴左又沖水未無用囉

我好似見到番啲紋路啦
睇埋今晚先

師兄，我貼完雞眼貼用指甲鉗剪哂啲白色皮淨返個芯唔敢剪，一鉗落去就好痛，feel到會爆光，下一步係咪要滴水?

個芯嘅側邊唔好掂到藥水 好痛

中學個陣成日有，腳底好痛
試過一野剪落去，痛到仆街，放棄咗
又用過雞眼貼，藥水，去瑪麗用個啲乜柒冷凍切除，最後都會生翻出嚟
之後我老母唔知係邊到聽翻嚟，話用洗碗布，等落雨嘅日子，濕一濕雨水，再抹一抹粒雞眼，點知過一日真係甩咗，真心痴撚線
個方法唔洗錢，可以試下

已經試左 痛到仆街諗住痛一下會散點知係一路痛要整走佢再搽準啲先得

我應該要早啲覆你 sor
因為係水楊酸 無啲表皮頂住就咁滴 會出事

我仲有兩三粒冇貼雞眼貼，係咪其實唔洗整走表皮就咁搽啲水就得?

我都係自己挑嘅勇士

我當初用左六張貼都無咩分別 覺得直接用藥水就得

又出血，又要停一日藥

我甩晒但唔知算唔算清晒

又好似快左啲

我停左一晚 第二晚繼續滴番

你好既速度

我都生過 好撚痛苦 用雞眼貼搞左成個月先真正退

之前腳指公都生過 又係貼咗成個月雞眼貼都唔好
有次貼咗之後就無換無再理佢 沖涼都浪起隻腳
咁樣貼足一星期 塊藥貼太污糟頂唔順先去搣開
雞眼附近啲皮好似粉咁剝落 中間粒雞眼自己跌咗出嚟
好硬好大粒
包裝上嘅指示叫用家定時更換或者係廠商賺錢嘅方法

我都覺 一盒得六塊 成三十蚊
痴一粒一日一封
小數怕長計呀